俄羅斯Pussy Riot露內衣快閃 黃之鋒聲援澳洲異見藝術家

澳洲異見華裔藝術家巴丟草，原定昨日舉辦、展出諷刺中國時政畫作的藝術展「共歌（Gongle）」，因主辦單位疑遭內地機關威嚇，基於安全考量最終取消。有團體傍晚舉行街頭快閃行動，聲援巴丟草，約5人參與。參與行動的黃之鋒指，行動是為了聲援巴丟草及支持言論自由。
快閃行動由一群文化人士發起，原定在巴丟草藝術展擔任開幕禮嘉賓的俄羅斯異見分子Pussy Riot亦有成員出席。參加者由中環閣麟街步行至大館，然後戴上頭套、展示標語及巴丟草畫作，及高叫支持言論自由及巴丟草的口號。
參與行動的黃之鋒指，今次快閃是為了聲援巴丟草及支持言論自由。他稱今次有內地機關威嚇巴丟草藝術展，是習近平擔心中、港、俄三地的異見人士連成一線。他又指，今次快閃行動選址大館，則因為「大館」前身是域多利監獄，象徵香港的文化及創作遭到囚禁及侵害文化藝術。他又希望社會多留意香港仍有30多名政治犯被囚禁，他們與中國及俄羅斯的政治犯一樣，需要世界聲援。

G 持小pussy

有團體傍晚舉行街頭快閃行動，聲援巴丟草，約5人參與。

個鬼妹
呢啲示威應該搞多啲

Gphone溝俄妹